垃圾大陸網將香港隔離營當旅遊熱點推介！

真係痴撚線

即刻好多人留言問details 想落黎痴飲痴食

真係幾好咁

cls

屌佢老母死支那人咪撚黎呀

有病啲人沖哂落黎
見到個肉眼扒都想食

第一個留言,本末倒置
你講得香港好,即係中國唔好啦
香港人就係唔想變成中國咁咋嘛
完全冇腦,冇邏輯